究竟香港春夏秋冬係咩月份？

以前教係
3-4月春天
5-8月夏天
9-10月秋天
11-2月冬天

點解2018好似未經歷過冬天咁？
d大褸一直都無拎過返出黎著都已經3年
1-2月都熱到仆街叫做有幾日比較涼
3-4月直頭已經熱
係屋企成年都著短袖無著過長袖
究竟咩事

3-4月初夏
5-8月盛夏
9-10月嚴夏
11-2月晚夏

反駁唔到
香港真係冇秋冬天